[十萬火急!!!] 如果佢話撤回 我地就全世界收皮!!!!

我最擔憂既畫面終於出現

呢幾個月呢風波 傳媒同我地都統稱為 送中風波
無錯 事源係送中條例 百萬人上街

然後 我地有手足犧牲...

然後 力度慢慢升級 政府堅持
然後 721 (我屌你老母)

然後 直至今日為止

我地無左幾多手足 人心有幾徬徨
黑警有幾仆街 政府有幾漠視
成個體制有幾不公...

呢一切話比我地知
個問題
係個制度

一日唔FIX 好個制
過左呢件事件
仲有幾多人會日日關心時事
會好留意行會既小動作
政黨既假動作
中共既滲透
義士提堂呢 支持香港既小店呢
你班HIGH HIGH 未又係去番食吉野家我屌

大家番工既番工 打機既打機
睇劇行街食飯去旅行買唔起樓自由行落番黎MPF繼續蝕黑警繼續食長糧
我屌你老母
清醒D啦

五大訴求，缺一不可呀

當初點解要係咁叫呢個口號
點解係缺一不可
有人叫香港人加油既時候
你聽唔到總會有人屌你叫番五大訴求咩!
你唔發現 泛民班仆街好撚少打明五大訴求咩!
自己香港自己救
只有集結成浪潮 我地先夠力量
若然此時話袋住先 你地同散水撚無分別

光復香港 時代革命

BTW
樓下寫左WHY 缺一不可
同我SHARE 呀!!!

P 牌推唔到
一、全面撤回逃犯條例修訂草案

P牌推唔到
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

P牌推唔到
三、收回六一二暴動定性

P牌推唔到
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪

P牌推唔到
五、落實真普選

P牌推唔到
光復香港

P牌推唔到
時代革命

P牌推唔到
五大訴求

P牌推唔到
缺一不可

你睇下
連睇POST 既人都無
洗撚等撤回我地已經收左皮